無懼我心傷透 蕩揮衣袖 萬般帶不走

無論是快樂與難受 也只不過剎那感受